[PS4/PC] Monster Hunter World [332] 請問咩武最勁？

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

1001唔開post

想問下隻mhw係同fd share
咁dlc各自買o唔ok？會唔會以為我無主體game？
但我係用自己account 有自己獎盃的

但我係用自己account 玩有自己獎盃的

留名

Lm

規矩係 #1001 嗰個開新po？

邊個中就邊個開

新手留名

留個名

ps4回鍋留名

邊個俾負皮

正皮 Q & A 改左

負皮以示清白

想問係唔係打完冥燈就入得dlc?早兩日先買ps4

故事同MR係過完冥燈先開，但武器新動作之類嘅新要素你本篇階段就可以用。

有冇大佬carry冥燈王

買dlc有冇實體碟？

Code?

想問下點先知道街場有咩人開左爛西團???

想問下點解有時會見到有人可以用 普通裝黎做外觀？
琴日見到有個鬼佬用冥燈b 定a 黎做外觀

利申pc

想問下刷 猛者龍脈石 打咩好？
利申未打贏過歷戰啲龍

練到打贏d歷戰龍

有無人打？
打咩都得

齋dlc無，但有實體盒。
本篇+DLC Bundle（Master Edition）有，一隻碟包晒。

姐係有本體碟 上網買dlc就得？

照官網解釋，係。

俾code就有人入

出到就已經贏左

mhw有衣裝架嘛
同埋有見切[/quote]
係勇太面前見切只係垃圾

重玩求carry

冇咪,21:15開姑
6XWpGjhLXZyr

自己俾自己,21:15開始

感謝大佬！

見切360度
勇太180度
唔計傷害
因為你玩的不是太刀 是態度

下個topic已經諗好

滅盡王-2

prettystrong

Sor唔係咁專心

再嚟

炮術6!!!

又要刷珠了

好彩十粒砲術珠

求PC人 CARRY我極貝

想死。。。到而家仲係一粒解放都無

咁勁.gun

我洗咗1600次呀婆，0鐵壁，好似叫我唔好擋，落迴5咁

型都係gp型d

諗住過幾日打大凶刷了

真！盾斧

你玩銃槍

銃槍的炮擊、盾斧的榴彈瓶攻擊、徹甲榴彈的爆炸會增加(40/50)%的攻擊力

而龍擊炮cd減少(60/70)%

有冇ser?

歴戰王炎龍求帶

我開一個juno Wong

Sor回鍋玩家求carry

大量999帶人

TK狗

揾我黎駁超解

DLC都未出，洗唔洗咁有新意呀

入場果2個要帶咩
自己開任

迴5銃，一定得啦

極貝處 得唔得

Come la

唔洗成日企camp
有奶唔洗驚
爆石唔識跳先返去

見佢出慧星就走？

笑死 最後太緊張 碌到完場

幾驚你死

Juno wong anyone?

唔該哂巴打
跟你地打係好正
想睇tk

企camp學唔到野

要打？
等埋k字頭幫你

都岩，第一場我見已經2貓 驚累輸你地先企camp

你無石唔識避姐 上網學下

冰呪龍攻城戰？

小如來點避

啲刺打極都唔爆

我係來搞事

冇共識係難爆少少

你太刀咪見切 其他就碌一碌
不過打得多就大概估到下 下招會出咁
唔好貪刀住

應該同以前係 戰闘街 打古龍差唔多

白刺 蓄力係咪唔應該見切

蓄力拍個招？
要見切嘅話只可以向juno左手避
因為係用右手拍你

但有時大體型個d 會照計中

晒鳩左隻野
一開頭仲比佢呃左以為絕盡龍咁打

蓄力拍 手刺向外射

最尾果句就係之前我覆你，我試過一兩次碌佢左手都照中

不過果陣係集會所好難打字解釋

7分Sunny公報私仇亂改頭po

lm

唔知赤武D手感點呢?要試下

負皮樓豬

尋晚試完，打得好快

打咩先

極貝

宜家先見到 jaga

呢兩日忙 冇應你姐

有無人打爛輝我未整哂gamma裝

今日有新pv

炮術5 龍擊流

跟

勁到

有冇巴打知
想問下隻mhw係同fd share
咁dlc各自買o唔ok？會唔會以為我無主體game？
但我係用自己account玩 有自己獎盃的

想問下係咪50rk 先有打黃色果隻boss刷石任務？
而加44rk,平時打咩刷石好

你個本體game邊個買咪邊個買dlc囉
你本體game都share到 dlc都可以share架喇

呢條係全新嘅定係gamescom個個PV

重點係佢唔想買dlc 我想用返自己account買dlc
但本體game係佢買

有冇人打爛閪?

真pv4, 唔係今朝果條冰龍pv

蓄力拍果招唔係應該向滅仔側後碌跟住登龍咩

gamescom果個好唔掂, 唔怪得之

成個gamescom都唔撚掂

呢個問題應該好難答到...
建議一係用佢acc買, 俾返錢佢, 但佢一唔 share 俾你玩時就要再買過
一係買本體+DLC個版本, 價錢差唔係好遠, 好似差 1-2餐飯嘅價錢但一勞永逸

唔係好夠人

出左新PV了

新PV 片尾龍

最尾隻新boss

全新？

咁似靈魂風格

唔會係陸珊瑚水浸然後水中戰卦

水屬古龍，個場係陸珊瑚

水屬古龍係咪第一隻

係
以前未出過

嵐龍

嵐龍算唔算係？

冇雷狼龍

喺公司無開聲睇，今次片尾有無叫聲？

一路睇pv一路等雷狼 到最後都無 好sad

水中戰唔會啦 最多係好多水阻住就有可能

估計下個pv超壓軸出

可以 Boost 到 Master Rank，咁啱啱開始本篇嘅新手咪好似神裝？

大いなる存在
巨碩之力

最尾出條熔山亞種

最後隻野，個型態似係水中

有機會開返水中戰

可能係

一把大劍走天涯

我都覺得無乜可能，特別陸珊瑚都唔係可以水浸嘅地方，不過俾我留有一絲幻想啦

水場適應呢個 skill 終於有用?

仲有pv？

初期要刷龍玉嗰陣我會搵泥魚龍，所以其實都有啲用

記得之前講過話隻game出之前仲有一個

9月3號有發售前直播

開發者日記 Vol.2

雷狼天彗是但一隻一定要出啊

打下位嚟講算唔錯 好難貓

唔會係終boss
因為集集終boss係唔會出會起PV到

希望佢可以俾買左 IB 嘅人提早更新啦
就算只有新招, 外觀裝都夠玩到 6/9
如果唔係的話過埋感謝祭真係無野好做

留名先
好耐冇入

真係咁做係咪歧視買實體版嘅？

嗰一個星期抖下瞓多啲啦，9月6開始爆肝。

p.s. 已攞假

MH3G有條pv最後有煉黑

估唔到
咁係我錯

終Boss可能係之前大陸仔嗰邊傳得好行嘅殲世滅盡龍

又係喎,
咁淨係外觀裝啦,
反正呢個更新應該有無買 IB 都要做

冰牙龍

新led電競龍

依家個條都打到叫救命

叫得滅盡龍都係攞嚟試刀

有冇巴打全白金？？

想回鍋了

恭喜曬咁多位太刀狗 改判定同要氣都未夠
削埋範圍傷害

第二個pt兩個版本唔同？

武器平衡改動

亞種
硫斬龍
雷顎龍
兇爪龍
水妖鳥
浮眠龍
痺毒龍

舊怪
斬龍
碎龍
轟龍
迅龍
冰牙龍

新怪
冰呪龍
猛牛龍
凍魚龍
namielle

特殊個體
殲世 滅盡龍
霜翼 風漂龍

地點
永霜凍土
指引之地
新トレイラーで砦

是但 氣刃3好人好姐唔會用

3g, 4, x, xx都有, 4g就show響cm

想佢執執隻冰牙, 個背一節節成條瀨尿蝦咁

我記得煌黑個集pv有下爬出到

最有鮮味龍肉

赤武表示輕鬆

佢輕鬆貓車啦太刀

劇
追加承接《Monster Hunter: World》結局的新故事
追加超越進階等級的「Master Rank」
追加新據點及集會區域
配合故事追加新原野及環境生物
配合故事追加新魔物
追加新武器衍生、新裝備及新技能
派發有利於遊戲初期的防具「守護者」系列和能夠用以強化武器防具的道具。可從管家處取得。

動
追加飛翔爪動作
所有武器均追加新動作或新連續技
所有武器在拔刀狀態下，均可發射投射器彈藥
追加鍛鍊區域的功能
擴充隨從等級和隨從道具的熟練度之上限
與獸人族加深交流即可駕馭隨從魔物所駕駛的隨從魔物會自動移動至指定的地方

系
追加「觀賞模式」。可以從「開始選單」的「系統」中啟動
追加新的角色外觀部件
追加角色數值情報的一覽顯示功能
在新據點的「小屋」，可以透過「變更設計」更換家具
據點內也可使用動作等自訂捷徑
追加改變HUD顯示的選項
小隊象徵可以重新編輯，並追加部件
小隊追加副隊長權限
追加小隊名片功能小隊名片是小隊的隊長和副隊長可以派發的小隊介紹名片接收小隊名片後可以提出加入申請
能夠更改隨從外觀的「隨從造型券」可以在PS Store購買

主
改變並調整「轉身衣裝」性能
修正部分技能的性能
修正部分武器的性能
更改以下裝飾品名稱
「煙復珠」 ⇒ 「環境珠」
更改以下技能名稱
「棉花孢子草的知識」 ⇒ 「環境利用知識」
「適應水場」 ⇒ 「適應水場‧深雪」
追加2人用的多人遊玩難易度當2人參加任務時，難易度會變更為2人用
擴張個人組合道具的欄數
擴張裝備箱、個人組合裝備的欄數
擴張願望清單的登錄欄
研究基地內配置加工屋的代理及調查資源管理所
外觀裝備的生產移至加工屋
更改角色名稱顏色的部分顯示規則
追加環境生物的尺寸

衣
轉身衣裝的效果發動時，有效時間會減少
（版本升級前）有效時間90秒、可再次使用時間300秒
（版本升級後）有效時間120秒、可再次使用時間300秒。效果一經發動，剩餘效果的發動時間減少20秒
縮短滑空衣裝的可再次使用時間
（版本升級前）可再次使用時間210秒
（版本升級後）可再次使用時間120秒
使用刺客衣裝時，從隱身狀態發動攻擊後，被玩家在空中擊中的魔物將不會倒下，而是變得膽怯
把因滑行傷害等的細微傷害而令衣裝脫下的情況調整至較難發生

食
可以使用打消果實解除爆破狀態
修正使用元氣飲料時，睡眠蓄積值變為0的問題
修正有關使用了全熟肉的狀態下力竭倒下時，耐力最大值減少所需時間的問題
因應技能名稱有變，裝飾品名稱亦有更改
「煙復珠」 → 「環境珠」

隨
隨從等級的上限由30增至50
隨從道具的等級上限由10增至15
隨從們的友好度等級上限由5增至10
隨從會配合玩家的桌邊動作做出相應動作

狀
處於裂傷狀態時，經常顯示HP計量表
處於瘴氣異常狀態時，經常顯示HP計量表
加快減少昏厥蓄積的速度
修正防禦力DOWN【小】時，受防禦力DOWN【大】影響後，餘下時間重置並變為防禦力DOWN【大】的問題
修正全屬性耐性DOWN【小】時，受全屬性耐性DOWN【大】影響後，餘下時間重置並變為全屬性耐性DOWN【大】的問題

魔
相隔一定距離的情況下，來自區域外的攻擊難以造成傷害
取消魔物吐息能擊中回復植物及胞子植物等部分環境要素的設定
於瀕死狀態下回巢時，若玩家在附近的話魔物不會進入睡眠狀態
友好關係的魔物（如火龍與雌火龍），不會因彼此的攻擊而膽怯
修正處於狀態異常時，同一狀態異常會繼續蓄積的問題
會因應參加人數，實時調整任務難度
進行初階、進階的多人遊玩時，較難進入憤怒狀態
修正防禦方向判定，對應被部分難以防禦的攻擊不合理命中的情況
略為降低炎王龍的一小部分攻擊的昏厥值
略為降低麒麟的一小部分攻擊的傷害
降低火龍及雌火龍等魔物呼喚同伴的機率
修正部分魔物咆哮及地震效果變長的問題
由於魔物的傷痕表現變為飛翔爪造成的肉質軟化表現，因此普通攻擊不會再留下傷痕
魔物呼喚同伴時，可以聽到援軍魔物的叫聲
魔物的糞便會在兩腳之間生成
Master Rank的魔物會對閃光產生耐性，首次發動閃光效果後，隨後效果會變弱，且暫時無效，但經過一段時間後，閃光效果會回復正常
在Master Rank中，探索時出現的魔物停留的時間有所延長

房
搜尋房間編號時，輸入與顯示方式改為3欄
可設置２種集會區域的募集文
追加小隊名片的功能
可設定發送小隊名片時，是否連同公會名片一併送出
於小隊成員列表的顯示內容中，追加HR、MR及語言設定
追加小隊副隊長權限
擴張好友招待功能
登入加成的切換時間改為UTC 0時
追加重新編輯小隊象徵的功能
追加小隊象徵的可用象徵及底色各20款

畫
升水面效果並修正問題，令反射外部光線時更加自然
追加「調整對比」，擴充「調整亮度」與「調整彩度」的調整幅度，以及增強HDR設置的自定義幅度
洞窟等沒有直接光線照射的地方，也會產生玩家的影子
改良HDR的調整亮度，可調節至更自然的光亮度
玩家角色的臉部陰影更明確，表情看起來更為豐富
玩家藏身於魔物另一側時可顯示剪影（需在選項中設定）
若記憶體容量足夠，背景紋理有可能以高解像度顯示
銳利度計量表、充能斧瓶及操蟲棍的萃取液等的HUD顏色能夠進行調整（需在選項中設定）

弓真係全部NERF

乜都nerf晒 我呢d手殘點玩

魔物的糞便會在兩腳之間生成

弓既調整=成版都係下降

親生仔

於瀕死狀態下回巢時，若玩家在附近的話魔物不會進入睡眠狀態

環境生物

追加環境生物尺寸，以及於管家的「環境生物的配置」中追加「尺寸指定配置」

環境生物都玩大細金？
如果係，又要捉到2046

太刀

－略為縮短練氣計量表的自動回復時間
－使出「看破斬」時若無法消耗練氣計量表，則不能發動看破效果。另外－成功判定時間會縮短，威力亦減低
－修正「氣刃大迴轉斬」造成高1級的練氣等級傷害的問題
－修正「直斬」時，即使同時按下R2鍵+╳鍵亦不會衍生「看破斬」，反而變為「氣刃斬」的問題。
－略為增加「氣刃斬III」的第1及第2階段的威力
－「氣刃四連斬」對魔物頭部的第四回攻擊的威力下降

中文版唔多同既

中文版nerf埋你大迴旋 恭喜曬

大劍究竟係buff定nerf

冇

爽 大家唔好玩 人棄我取
你Nerf到我幫條龍RJ我都係要照玩
因為我玩既係態度

無如果，盃list已經出咗，係有環境生物大細金

用拔刀術算了我係拔刀齋

屌，長槍 得2行字 提下 就算..

可以從「防禦開始」後，使出「防禦衝刺（左右後）」
除部份的攻擊外，整體的屬性補正及狀態異常補正都會下降

由朝到晚都要捉雞仔

wtf

由太刀第一條trailer一出 我已經決定咁做

繼續做執垃圾弓

學劍心大叫

將冰山劈開

準備入紙拎假

有提未必係好事，你睇下弓

攞咗兩日半

咁弓所有技NERF左, 但屬性本身又上升左, 咁姐係會點

入到6分未

大細金
偉大的存在
一堆特殊個體

雙刀都唔係好好多

7分Sunny 我發現太刀同7真係好有緣
例如無傷7

Pc 版 有得睇 無得玩

靜喇

等1月 順便等多幾隻新龍更新

比d鼓勵你等你擺脫個7字
希望今晚見到你條片

啱啊。長槍一向勁在低調扎實，IB加咗攻擊守勢已經從側面buff咗好多，照返而家咁就好

你個頭鑿住個7添呀

請問有冇PC 版巴打可以幫手打歷戰王Juno
街場打左好多次都過唔到

今日唔得閒 聽日！

歷戰熔山開始停玩 今日回鍋睇下有咩裝追先 又要送無限次貓車

拎星期五同一算

等極都見唔到雷狼龍蹤影

呢個改得好 舊作都要等隻怪瞓先入區啦
有咩理由成班痴線佬放8個大爆G喺個頭隔離都瞓得落教

Nerf左咩？

瀕死到盲左

cd 70%

已經拎左

放1星期假好基本

改得最好係可以帶女女入自己間屋
同埋集會所一體化

睇嚟Olay儲咗成年AL就係為咗呢一刻

彈藥節省nerf

𨳒佢降晒威力

冰咒試玩quest（time’s up 結束）

睇落好厚血
居然唔夠時間打

太刀點nerf都好
剩係個型字已經夠
唔會勸退到手殘黨

試玩版唔熟條龍嘅動作，啲裝廢，加上得15分鐘，打唔過都算正常

大劍佬

有緣就會有999帶你地

貝希同歷戰滅盡係咪cls架

到時應該好多人出打

prettystrong
滅盡王

要搵班999帶我

-3

-1

解緊自己lv1,2個d食材任... HR470

無緣打
自打左一場就熄左機落左街

岩岩你地夠4個

算唔算Buff

水之古龍是出現在陸珊瑚台地頂部

浸哂

驚閪咩有赤武

佢三貓完

5分鐘後會有實機直播

唔該哂赤武巴，K巴同CG巴帶打Juno Wong
Thank you all

一定係佢試裝，唔小心先貓，一定係咁

終於自由任全部紅色Clear

邊條仆街玩燒雞術

有新圖騰, 台地未出現回歸封面怪
基本上都已經定左會有

最少26隻怪

capcom歐洲大佬,日本大佬全面進場

求carry極貝

太刀型又如何，你哋無明禎做護旗手
輕弩世界第一

極具求carry

而家用番4g既g裝型幾多, 對比wi果d新g裝真係

睇左少少live
冰龍會唔會成隻鋼龍咁成日飛天

多人榭精-1

笑死

TK 隊長K

屌，改到咁勁 銃槍
應該多人會玩

逼害

3個成場TK我

prettystrong
屍套王 -1

都係出耐衝先

你估你係Olay

-2

乜仲有老鬼未？

太中二了

赤武

我好似見到有NT閃咗一下

prettystrong
炎妃王
-1

榭精-1

樹處得唔得

疏囉 成日打錯字
樹樹樹樹樹

轉身裝衣發動一次減20秒持續時間
手殘黨末日

正

Joined

有無人爆輝王

出赤武

出赤武企camp

學油雞拎另一件衫扮轉身衣練習定先

各位玩弩嘅要注意

iceborne 利刃／彈丸節約nerf
減少不消耗子彈與瓶的發動機率

冇左擴邪，點算，係咪要練定散邪先

盾斧有無nerf

高解 超解nerf
其他都好似buff左少少

做咩蝦明楨

散3撚表示
無屬又nerf 彈丸節約又nerf

迫害叉包

Push

你差咩武呀
一係你搵架仔場啦

負評

依家想打輝爛得2個方法
架仔場/呢到搵lv1 打

我差金塊砌gamma裝武就唔強求了

去game8 d揭示板搵

好既謝sb wong

傻B王

碎爺演示

siu ba wong
手足咪分化

Restart左好多次
8分鐘應該我既極限鳥

初初完全打唔贏 慢慢進步幾有滿足感

就黎入到7分

金塊都差

真係好難
我由打三十幾分鐘去到八分鐘已經滿足

點解 鎧羅 睡眠 錘 Google d 裝都係推套100% 終結打柱427嘅裝
想知終結432 （打柱） 之後仲有冇得上

定係條柱冇計會心

點解有二名角龍icon?

右下嗰隻

宜家活動打好似叫本能脈動既任，打死/捉恐暴龍會出白石/黃石，一定好打過歷戰王

右下

其實赤武係指咩系列？求指教

照佢講佢連普通歷戰都唔夠打，你叫佢打歷恐
猛者一定係打歷戰出架啦，差在調查定活動。

好似係改圖假野黎

鎧羅雞系列

聽講外星龍黎

7月半價先買PC版開始玩
當時仲以為IB會同步出
點知仲要等多4個月
點解capcom咁廢唔整到同步

想問下有幾多巴打整左ssd

424大招？ 出完變甩毛雞咁
呢隻怪打落應該幾好玩

打咩？

咩都打下 而家想刷龍脈石

特登買咗隻ssd黎等IB

Total洗左幾多

Ok 有冇code
利申回鍋玩家

我買咗隻外置嘅，用咗500蚊到已經兩個完全唔同嘅體驗

巴打係自己買個usb盒？定直接買左隻外置ssd

直接買隻外置SSD，一插即用

係我應該打左十場都無

想問下小弟係香港玩mhw但係用歐洲版碟，如果遲啲係買iceborne係咪要轉返亞洲版mhw先？

Mhw歐版唔係冇中文咩？
之後ib買亞洲版唔知可唔可以共用save

無中文 其實問題就係唔知可唔可以用同一個save 唔想再刷過啲珠

用唔返歐版個save機率比較大
因為亞版歐版內容（語言）已經唔同 區碼一定唔一樣

有冇ssd推介 我部ps4 slim load mhw真係慢到仆街
上網見到有d話外置ssd唔會快好多 有d就話會快好多 唔知邊個真

話唔會快好多嗰啲一定係未用過

一係就攞啲本身已經load好快嘅驚嚟試。假設快一倍，10秒快到去5秒同埋1分鐘快到去30秒係兩個世界嚟

之前同FD打完爛輝，我返到集會攞埋報酬，落去收植物上返集會佢先啱啱load完

求推介ssd

唔敢「推薦」，我純粹分享一下。

我用緊 Crucial MX500 250gb，用咗一年半，正正常常。買嗰陣係最高性價比嘅款式之一，而家唔知。建議你買500gb或以上，我嘅情況250gb好快無晒。

各網站嘅評分幾高（應該主要都係因為性價比），但負評之中有人話 Crucial 易壞。我一直都唔信，直至我砌咗部新PC用 MX500 2TB 然後一個月內壞咗嘅時候

但保養免費換咗隻新之後而家用咗半年暫時未有事。

但佢本身for電腦用 係咪要買個usb盒黎外接usb

無錯，嗰陣我直接同店員講話係想搵ps4 ext ssd，佢就推薦呢隻然後順便賣埋個盒俾我。

想換SSD好耐
而家部機LOAD咩GAME都等好耐咁
連打FIFA都可以LAG LAG下
想一次過買齊哂HDMI線同埋PS4裝SSD個殼
係咪出黃金最好 定係有無咩地方推介
荃灣得荃豐

係，話唔會快好一定係未試過

快手既，完任，種野，開埋任，其他人先load完

準備開任可以遲過場主，但快過場主準備完成，入場最快，完任最快

基本上個時間合理左唔少

其實又唔算係罕有又或者好貴嘅嘢，我覺得就腳就ok

p.s. 我嗰陣喺旺電買

用死雞 2.5 2TB ssd 兩年半 一直無事

特別係嗰啲非固定team嘅爛輝場，見過好多load慢嘅人一入返集會全部人都已經組晒隊，得返自己一條友on99咁好撚慘

係咪用外置ok? 唔洗拆機換碟？

用緊500gb 厚機

係，但內置會美觀啲安全啲，速度上會再快啲（好似係）但應該分別不大。

原本就ps4獨佔

我覺得用pc玩冇咁好feel

係快好多 但容量大就好貴

舊版厚機同slim版都係usb2.0 外置唔快得幾多
換內置先發摔到隻ssd功效
利申：想換

霜翼風飄其實係咪暗示二名會回歸

自己懶 唔想荃灣無行兩轉

同內置有咩分別，我其實好後悔換咗500gb
完全唔夠用，雖然係快咗好多

自膠
厚機3.0 slim 3.1 同pro一樣

原本都想換 日韓大戰搞到ssd都加價
1tb $580>$680

打算買隻250 用黎打mh

特殊個體 唔係二名

咩牌子先

Team lite 3D

換啦！係我唔忍，$100 食少兩餐都無啦

用緊三星 $995

我琴日開救難4人唔算好難打

講到打歷戰個體，其實好難出猛者，3-4場先出一舊

頂，我刷淨火太刀，打極都唔出

仲貴過一條m.2 nvme
***電腦用算
ps4用平算 反正又唔係拎嚟裝OS

有咩唔同 都係插手掣玩㗎喇

呢個就係點解你係7分Sunny 我係6分Sunny

差冥燈3件頭同一把贼弩先畢業

屌你老母

歡迎光臨

兄弟哪里人？

資料珍貴啊ching
雖則可以upload雲端

有冇code?

又提

Btw今晚等睇片

你自己都答咗自己
最重要既save可以upload cloud

謝！ 我都有打呢個 易過好多

歷戰恐暴龍都話易既話

咁其實好多任都難你唔到

但我打唔到炎紀同Juno

妃

想整隻Crucial MX500 500GB SSD 等IB
邊度買穩陣? 大約幾錢左右?
thx thx

Juno單打易好多，炎妃試下核爆果陣直接飛返屋企

抵啦?

電視mon 電腦mon

如果有cross save 我都想轉去PC玩

不過電腦畫面真係靚好多

但係重新玩

我叫做6分K 片手 冇奇面

好劍法

未證實消息,
不過計返時間, 機會都幾大

5:29

唔該 要份6分k 加一份7分sunny

Search 唔到呢篇嘢喎。
見個ad係官方出嘅應該通晒天架啦喎。
你喺邊度睇到？

凍飲既重要性

今集好似冇飲都唔會燒死

依家見到Steam特價...

新手想問下依家先黎入坑得唔得，定係等DLC出先買

留定名今晚等睇片啦總之

巴哈仔話 reddit 上面見到
如果同 MHW一樣的話, 出之前再一次試玩又好正常

想玩就買 就係咁簡單
睇你覺得抵唔抵

炎紀唔難 近戰有熱傷害無效就好易打

Pc要入坑唔怕遲 可以買定先囉 到時出dlc 本體又唔一定特價

dlc一出無人會理新手

應該唔會掛 直播有講話帶新手有獎勵

今日嘅集會所

利申:掛機多

打爆晒dlc d 任咪會帶下新手

係7.00分 加返小數點

我相信出嗰下一定係衝晒所有MR龍，刷好基本Master裝同珠先會幫新手（你預一個月起跳），除非幫新手會有影響MR嘅獎勵咁又唔同講法

ps4回鍋玩家

想問本身有MHW嘅話係咪直接PSN買IB就得?
見到實體版有鐵盒同埋包裝又幾靚有d心動
但淨IB同實體版好似差成200幾蚊

利申: 升HR多

其實過左100升hr 有冇咩特別獎勵

冇 入街場少d比人踢

可以有咩獎勵
秘藥嗰D又齊
珠我又唔覺得會送

我淨係知有個獎盃好似係帶10個新手

哦 屌
個獎勵就係獎盃

唔撚係掛

Btw 暫時知既係帶新手送金卷

互相幫助的精神
以Master Rank獵人的身分，協助初階、進階獵人１０次任務。

我有隻爛輝腳，可以熱傷無效，但次次都係大技死

我懦夫裝埋耳塞

放大技嗰陣不斷飛撲就無事

風壓》含得撚

有冇巴打好心幫手打歷戰滅盡
打咗兩日都未贏過
雖然知我廢 但好想贏一次

問題係而家金卷換寶玉，如果天玉要跟住用高一階嘅卷即係無用。

出左街
岩岩跟街場無人死就過左

我次次都中完咆哮再中風壓再收刀都嚟得切喎
當然如果你得半血就危啲⋯
唯有耳塞風壓擇其一。

睇直播話帶新手有武器掛飾拎
武器掛飾可以睇返開發者日記2大約最後10分鐘果度

巴打你就爽

正喎 帶多D 拎掛飾掛落把赤武到先

天玉應該一定要用高一階卷啦
我諗金卷可以要黎換次一級嘅素材, 例如尾, 角呢啲有時打極都唔出嘅野

同朋友講丫嘛 咪有人陪你打到出為止囉

好似冇人打絢輝龍咁

係咪有人打juno
留個code黎口竹

就黎更新
刷佢啲武器好快貶值

岩岩回鍋，冇打過絢輝

想問下斬擊斧 可以點砌裝
Hr60

而家試下你仲係唔係度

Ok 不過啱啱雷完其他巴打一場

懦夫過你，利申之前係用輕弩打

風壓效果麻麻 試過只裝防風壓 俾佢叫完都係收皮

HR60 做滅龍，高端場一樣啱用

撐會心（弱特、見切、超會心、達人藝←砌到嘅話）

無擊

迴距/迴性（擇其一）

集中/強化持續（擇其一，不過滅龍集瓶好快，唔洗集中都得，強化持續睇你想唔想瘋狂零解）

配完以上有空位再塞其他保命/攻擊技。

穩陣啲都啱

其實巴打講得啱 我都係升曬防再打
Sorry 浪費咗你地啲時間
不過多謝你地肯幫

你套裝 超會心4格喎
擺多左

防你又唔夠 怕貓 成場就周圍走
juno閃左難打d 都唔知閃乜
頭po有攻略又唔知有冇睇
追龍多過打龍

想過至少都做好自己個份啦

其實你講得冇錯
係我大貪咗所以都係放棄住先

本身砌火龍 啱啱好
不過好似仲低防太易死 所以轉咗
不過多謝你提醒

刷冥燈3次，有冇巴打肯carry

JZwc3hZ7kyl

第二區成日唔夠傷比佢走左落火山地區
落親火山區都會輸

入依個
6T8dazw6NMuG

想問依加刷爛耀龍係咪只可以乖乖咁執腳印?

回鍋玩家應該打咩好
依家好多活動都唔知點打

我就日日入黎 問到你答為止
整騰龍裝先 打貝希魔斯

我上網睇都係叫打貝貝先,不過SOLO 係咪打唔嬴佢

Horizon 又來鳥

YamenEecvMR ,有冇人一起玩😁

-1
成功一次了

有新龍打就好
無的話外觀裝/套裝都只會係收藏用

有新輕弩

有冇巴打carry 下回鍋人士

有冇PC版玩家一齊取暖帶我飛

放horizon入面d機械獸係mhw打都幾正

你玩到去邊度?

都係啱啱出爛輝龍個時

YamenEecvMR ,有冇人一起玩

自己入黎啦

入咗

趕住食飯 999 curry勁快

想左係MHW打雷霆牙好耐啦

有冇Mhw群加入?
psn ID:hitcool

頭po

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

整左的話 宜家就冇人應你了

一開波2粒青瓜寶玉

有冇人知點解爛輝做唔到從初期完成調查明明睇住佢走佬

有冇滅盡團？

巴打唔好踢我 ps id：Beurer

+1

請問各位大佬，
用銃槍，鐵壁5頂唔頂到屍套龍橫噴、直噴？
意思即係好似Juno飛落黎，扣小d血咁。
如果唔會扣小左，係咪加防就可以？

好似要由lv1升上去就有份打先有
好似

niXfaBnkRQz

呢d攻擊要 防禦強化

防性 防強 兩樣野黎
防性就係 令你擋嘅時候扣少d血 扣少d氣

防強就係 令本來擋唔到嘅攻擊 變成擋到
但唔會扣少d血同氣

冇防強所以點都頂唔到

好，試下先，唔該晒K

同裝一樣道理
彈數，攻擊，會心等等問題都要考慮
除時都係收藏用

冇不屈太刀solo樹 快上次7分鐘

今日唔該哂 幫打冥燈三件頭

迴避衣避唔到第2下就貓車

有冇金羊團?

JUNO王有冇大佬幫手破處

求大佬carry小弟打冥燈王
4LAjCDutwYuW

我都想有，可以刷吓新武

出返把噴射大劍級嘅活動武器ok?

求carry*2

頭po個gif好頂癮

有冇人幫手開歷戰juno wong,想刷佢燈寶玉順便刷埋強化石

你有冇集會區域？

有無高手帶刷珠任????

配裝器係咪香左?

JUNO WONG
3WKBsHYX8Khm

愈黎愈多生面孔入左黎 係咪因為就出ICEBORNE

有緣就會有人帶你地

巫師果2把唔差

今日細佬牛一 求大佬們carry2場冥燈王 感激不盡

入左集會所接左冥燈王

code ?

然後都係唔睇頭post就問問問問問

唔該

你好，我係新手手

岩岩買game冇耐學緊點打，利申伸手黨

仲有冇人打緊？

想問呢排如果想打爛輝點先搵到效率場？

都係2輪
第1 round 腳印
第2 round 打

同問
街場好多free ride豬隊友

謝謝清

Ps4要打恐暴龍係咪一定要打活動歷戰

有條支線仼係打普通恐暴龍

偉大的存在會唔會係蛇王龍

洗唔洗咁型

唔係

通常lv1-2淨執腳印，想多d點就爆細角，lv3可以試直接爆大角

冇人貓既話，lv4已經穩爆大角完場
半個鐘一輪

講咗係咩？

帶掠奪貓入去破壞部位都夠合成套裝

解禁怪點會攞隻舊怪黎翻炒呀

D人睇完都繼續問仲撚頂癮

同問,
屍套王個直噴正常係咪得 1hit 判定?
試過防強, 防性1, 直噴有 7hits 判定滿血擋到死左
唔知係咪唔好彩中左bug

有碎龍，今集又有特殊個體，
會唔會整隻臨界碎龍出黎架

唔會翻炒喇下話

歷代解禁怪係咪唔會係pv出

好多人話係水嗰隻 我就覺得唔係

請問我本身賣左本體碟 姐係要買返 MASTER EDITION？

一係就買返正常Mhw+Psn買dlc
一係就直接買mhw:icebornce edition

thanks!

好似睇過條片講，
如果你企個位唔平(斜坡)，有機會會狂刷新判定直接屈死，
但一時三刻搵唔到條片

p3打後隻解禁怪都會係pv/op/cm show下個影出黎直至w先收埋左連影都冇
隻水之古龍冇咩可能係解禁怪
一黎而家已經show左全相同全名, 二黎佢個場地係台地頂區唔係專屬地圖

會唔會係嗰個聚魔之地?

原來係咁,
我就係企左喺斜坡

PV 講過好多次地質變動,
唔知會唔會舊地圖都有變更呢? (所以 5/9 個 update 有 33gb?)
陸珊瑚實在太細喇, 而且下層根本上唔會去咁滯, 浪費左個設計

係掛

有咁既可能, 咁就解到點解台地頂區會水浸(雖然可能純粹係隻水古龍放出黎

如果舊地圖有變就真係正啦

我覺得 PV 入面應該唔會係頂區,
頂區都水浸, 即係成個陸珊瑚, 障氣之谷都喺水底

LED燈龍

屍套龍: 屌你老味，快d救我

水屬屍套龍

出黑龍一族啦 好鍾意個背景

其實好易認，不過你認唔到既話可以睇 #259

不過我都認同嗰個位水浸唔make sense，如果真係地質變動就正

我睇過,
但根據生態黎講喺果區一定會大災難而且不可逆轉,
加上估計果隻身型應該有屍套咁大, 果區打嘅話會好逼
如果陸珊瑚擴張加一個新區喺底層,
設定唔喺障氣之區正上方, 但古龍產生嘅水都有機會影響到,
劇情上黎講要討伐佢都變得好合理.
又講返轉頭, 冰原上都有個類似障氣之谷嘅地區,
再加多個類似陸珊瑚嘅地區都好合理.
咁當然希望最好係舊地圖擴張啦
(陸珊瑚得 2個camp, 而且係咁多張地圖中最細, 比古代森更加係細一半)
唔駛乜都係冰原入地圖有排 load

地質變動第一時間唔該同我鏟平左個樹林佢 唔洗再當失路

試左鐵壁5、防強1，擋晒，當無事發生咁。

冥燈王招打橫噴成次次都飛撲唔到屈死

太遠係飛撲唔到

太遠用回家玉

原來是咁

有冇人幫手冥燈王。淨係打到一張咋

行幾多次都有時會唔識行

用輕弩自己solo 仲好過啦

有冇裝 珠 參考下

怕死可以出心淨自然涼護石無視地下火焰傷害
未紅打火彈紅咗打冰 個dps幾高 裸裝都可以幾穩過
上片全beta
下片裸裝

9月5日 UTC 0時 配信，即係9月5日香港時間8am 有得玩？

想請教咁多位巴打
點解我打7星爆鎚龍翻倒了！捕獲左條爆鎚龍
都開唔到7星特殊鬥技場：爆鎚龍進階篇

油雞妹攻略之鬼

大劍 stand by

9月5日 8:00am 先開放 D/L,
33gb 隨時網路大塞車要 D/L 幾個鐘先掂

打熟左隻野係得招橫噴難d, 佢好多招出得慢多預兆易擋

出埋煌黑 煌黑大劍

呢個mod黎?

係

bug都難

下星期係咪有新試玩版打冰龍? 星期5定6出?

天乾啦柒頭

目前都只係傳緊，官方好似未正式公佈。

等緊你carry我g位

本身珊瑚場就係水底嚟啦，只係唔知點解冇晒水啫

屌又MISS左納涼祭

今晚8點後開刷金輝 有冇8個

等你
我仲未刷到冰盾斧
但又一直冇人打

想要水盾斧

依家有無曲

我有3把
讀心Game

俾隻水屬古龍吸哂

岩岩回巢 請問應該打咩
個特別調查 爛輝冇人打既

john

盾斧唔係冰盾同鎧羅角夠做？

我仲係lv1 可以join?
搵唔到炮台 剩係打落石

第一場farm 夠lv4 第二場打
唔好雷人就得

即係而家我自己farm到4lv先同你地打到？

新DLC就出 係時候回歸
諗起有班人DLC一開頭得幾條龍消息 就話得咁少唔會買

睇左頭po攻略未？

唔會繼續累積同一種異常狀態 啫係例如錘仔打暈隻怪之後，要隻怪起身先可以再儲暈？

其實都唔係多，計埋亞種

新手想join

封面龍都係鋼龍亞種
嗰啲咩猛牛龍其實咪又係土砂龍

其實一把角龍斧已經夠做所有龍
不過想儲齊所有屬性斧姐
特別係冰 一打啱屬性嘅話一下超解轟落去 爽到

睇左 都好難明

有理由玩自然會玩
出隻舊版重製咪照有人玩

揾埋片睇下 最好係Live片
睇第一round點做 第二round點打

爛輝都係賊龍亞種

垃圾驚

唔認同 我認為是特殊個體

其實有齊，差水盾斧，想用黎打火魚

嗰㕷山真係on9仔，而家睇返當初PV1啲留言真係好撚老尷

問下依加通常邊到搵爛耀集會所 定係已經無人刷

簡單d 第一round純取印儲積分，到二區完，正常兩隊會到lvl4
第二round 第一區 用爆G G到佢到2區，挖地照G，快既第二區甩甲，慢既第三區先甩，到第4區眠佢雷佢G佢老美個西，帶轉身帶耐熱唔貓咁應該就6彩紅。
研究下點樣可以拎到9個G 爆，無信心就無咩輸出就出G爆 ，盡量唔好雷人。

一陣開局啦

唔記得哂點刷 上youtube睇下教學先

有個問題一直想問，睇各位999同TA師兄有時會食短期催眠同埋大毅力，但又唔用硬化系道具純粹係為咗慳嗰幾秒定係尊嚴問題？

開局刷金輝

46Quwc8dG6dX

應該都未放晒出黎 我諗唔只咁多

特到咁大隻

三條龍三舊水有冇搞錯呀

附上證據

大毅力係比自己有一次失誤機會

多數都唔會點比龍打到
比條龍打得多 個時間都唔慌快

so親樹都飲硬大 原來會冇尊嚴 以後唔飲啦

都明點解你solo多嘅 比人燒得多 怕左

活動就黎完啦，點解本命火太刀仲未出

等睇裸裝砍樹

想問下弓箭之後勁左定廢左，見佢nerf左咁多技 但係好似有招技好勁咁

正式出先知 宜家討論黎冇用
都唔知d新技 動作值d數據

爛輝呢

得赤武得天下

入呀

新手++ ok? 對上一次打係 以前有得卡房既年代

係水獸骨架

如果用貝貝骨架做到雷狼
咁呢集其實有機出水獸

棄game先 iceborne出左再玩
珠接近齊 y裝又差唔多齊
online冇咩玩

催眠加攻啊 ta分秒必爭好有用
大毅力純碎比自己有少少失誤空間/打搏命d

想玩就快啲買，到時出DLC 冇人會幫新手，宜家趁仲有人刷下野就快啲打啲裝，到1月就會岩岩好
我記得果陣啲人會幫手打下下位 果陣比人幫好幸福

而家有人幫咩開個爛輝都冇人入

爛輝係因為悶無人打

爛輝係賊龍種骨架
水獸係海龍種骨架
貝爺係無翼既黑蝕(滅盡)骨架
雷狼係自己一套骨架
4隻唔同

今晚有冇code?

爛輝仲有無位

屌咗聲出嚟

睇埋d技改成點先知

根據設定，陸珊瑚係吸收瘴氣之谷嘅養分而成，本身都唔係喺水底

又話帶 又踢人係咩玩法

呢次仆街 玩開滑步弓 剛射乜撚都nerf 玩毛 係時候轉盾斧

爛輝場勁多人唔識打

又無講nerf幾多% 好難講，不過nerf左就一定
睇佢今鋪明nerf主流meta

coming

啱啱係上面條code個場打 冇見過有人眠爆
仲要2區就麻痺

今日開始係咪有得打大兇刷珠？定聽日

勁多回鍋唔識打 打到激親自己

刷左3場 一把岩既都無
收隊

me too...真係仆街嚟，好哋哋nerf咩春
你要推其他流派咪buff其他武囉
太刀又nerf見切斬……
轉身衣又改到食一次傷減20秒有效時間
屌……

俾埋把雷盾斧同屍套輕弩我就夠

回鍋新手，sor ,冇睇頭po

PC新手想搵人帶歷戰炎妃係咪太過份

@野豬王

同問

想問下，潘朵拉的鬥投場 會唔會出炎妃角

睇晒全部再屌，削技能攻擊力加強屬性攻擊，唔削可能過強

長槍

弓根本太高攻 見切又太屈
平衡番對其他武器先公平
d武器使用率可以洗下牌

唔撚睇下屬性加左上限 剛射強弓又可以加多級 弓都叫春話玩毛
唉屌心情好差白色恐怖屌你老母咩港共

佢改到太刀變垃圾個使用率都係第一架啦

呢到係咪無人玩雙刀咖

新手LM
PS4有本體MHW依家點買先係最抵?

想問下點開上級挑戰任務
想整太刀

咩呀，佢話加咗屬性嘅上限咋喎，冇話加屬性攻擊，而且剛 曲 散全部嘅屬性補正都下降哂

「會心攻擊【屬性】」及「會心攻擊【特殊】」都有加強、屬性傷害及上限提升，直接copy hk01

雖然弓門面上就話nerf
但新技又未知出乜
屬性方面又buff
舊技方面又部分level up
nerf / buff根本就係未知數
就算真係如之前某堆大神真係用beta數據計出(未知新技，舊技level提升情況下)每箭約低5傷一hit 就唔玩得了?

之前渾身條影片偷跑又一堆人分析係大nerf 太刀狗唔洗玩 信到我十足十 未夠一個星期就俾官方收咗皮

姐係叫你要玩弓就努力刷野

當個大數據好多人玩唔掂，就會buff返
初初個見切斬咪又係咁，但就要畀啲時間等下

有咩武唔洗努力刷野

一班友屌新龍係鋼龍
俾個雙刀solo贏新龍youtuber拍片笑
睇個樣似就話係鋼龍 嘻

其實呢句我都好想答，但知道答黎都係廢
所以算

u刷爛輝刷到日日叫春

琴晚街場撞岩識打既，10分鐘拆大角

加屬性上限，代表你可以投放更多資源落屬性傷到，
而家會出屬強既武器，無一把係用得著Lv5，形同虛設。
照現時情報睇我贊成巨蛇同赤武所講，所以最後要睇數據先知係nerf定buff

呢度有得睇晒
貝爺都係自己一套骨架

弓直播有講過,
因為今集屬性上限提升,
再加上有個技係 hits 數高屬性攻擊力提升,
弓同雙劍太易做到多 hits 所以會比其他武器勁得太多,
所以要 nerf

貝爺係無翼既滅盡骨架好易睇得出,
連環拳, 叫, 前撞, 騎乘果d動作一樣
但係唔睇唔知原來滅盡都係黑蝕骨架, 動作完全睇唔出

想刷好野刷火魚啦

91HR迎來第一粒鼓笛珠
終於可以換用其他護石

終於齊7粒攻擊珠

第一次打歷戰屍套用左成20分鐘

正常

lv4黎講唔錯
但lv6既話10分鐘應該係基本

有愛就點改都會玩
弓玩垃圾流好勁

個見切斬又唔係nerf到用唔到...
你Beta有冇玩過架 我自己覺得冇乜大影響

黑狼鳥！！！！

我有無睇錯？！

正呀喂屌你

歷戰黑狼鳥

係la應該

老師

打到隻恐暴龍慘慘豬

黑狼鳥唔係連雄火都打唔過ge垃圾咩
點解會贏到恐暴

速射同變則會唔會番黎

滅盡王都要企埋一邊啊

2G既特殊個體 愛傷黑狼鳥就有機會了

回鍋玩家想問下依家
有D咩裝必刷 隻貝希都未打過

PS. 玩開盾斧

屌諗翻起出第一個pv果時 有個frd係到乜乜柒柒話比幾舊水得條片果隻怪垃圾dlc咁貴不了 cap撚低佢鞭屍同佢講咪比我6/9見到佢on ps4先

#1 鄭子誠

專業黑狼打手路過表示興奮

下個post加番佢

Q：有啲咩裝係必刷？ （主是冥燈龍後）
A：歷戰王，貝希摩斯，絢輝龍（武器防具）。

隻眼級數既黑狼鳥

搵翻連登講ib個post 都大把呢d on9

16秒個隻係千刃？

搵到片

A: 赤武。

睇錯 似係霜翼風漂

好認真咁同你講仲有成年大把時間慢慢出，不嬲pv唔寫曬出乜野，何況個最終boss十次有九次都係唔會係pv見，叫佢睇定d唔理繼續屌 後尾真係冇咁好氣理d弱智仔

果時一早已經笑定果班友仔, 9成都係新玩家冇睇過pv唔知仲有pv234

明明黑狼以前個定位係比火龍果類低一級同雌火差唔多
而家點解可以打番恐暴轉頭

可能呢一幕姐 下一秒黑狼鳥可能已經分左屍

又loop番張圖先
而家差白電同雷狼, 雷狼基本都好穩架喇

好想見到XX 四天王 同天彗龍

呢位ching有眼光

好想要高清JJ龍 近距離睇生態

有名叫黑狼瘋鳥
勁唔勁就唔知，不過一定夠癲

希望任務名仲係叫孤高的黑狼鳥

回鍋玩家一問
衣家如果刷珠 打咩任好

其實出千刃都好
成隻game得慘爪識裂傷好低b

貝爺樹精 : 嗯嗯

腫哂

刷咩珠丫, G位攻擊珠已經唔值錢, 一大堆複合珠同攻擊2珠重新刷過

諗唔到JJ龍除咗掛喺洞穴度可以有乜生態

生仔

其實恐暴對呢啲有可能輸咩

刷珠打活動熔岩魚
強弓 貫強 通強 散強珠應該無可取替

好撚想玩呀屌

複合珠強弓+通強珠

複合珠唔係淨係得2lv+1lv 咩

隻眼黑狼鳥
係咪出哂啲二名怪

仲未有海鮮

即係有片耳啦

統計下
PV出過嘅龍 係咪18隻

邊度講有出?

全部錯哂，係人類骨架

之前追post
見好似有鏖魔
又有霜降風飄

剩係知霜翼同殲世已確認

鏖魔都有

鏖魔我估假圖多 雖然想佢出

官方無講過，坊間有現有嘅資料都係icon，有巴打深入睇過話張圖嘅像素有問題，所以現階段都係聽下算吧啦。（再加上風飄係特殊個體，唔係二名）

特殊個體唔係就=二名?

二名 =/= 特殊個體，二名係黑炎王，青電主；
特殊個體係混沌黑蝕，激昂金獅，臨界碎龍；
二名喺變化上仲大過特殊個體多多聲。

即係二名係後面冇原種個名?
而特殊個體有?

我係咁諗咁諗
二名比特殊個體更高級d
好勁ge特殊個體 勁到人地比個朵佢 就係二名

個人覺得 二名係特殊個體嘅一種
但全部二名有別名黎稱呼
黑炎王 呢d可以就咁叫
激昂金獅 唔會就咁叫激昂

二名等於特殊個體
但特殊個體唔一定係二名

你可以當二名係特殊個體嘅一種，但講明二名（二つ名）就係代表第二個名。霜翼風飄同怒喰恐暴係同一個概念，但譬如迅龍同白疾風就係完全兩個唔同嘅稱呼。

二名怪物於MHX和MHXX中登場。二名怪物由原種進化得來，由於自然選擇和獵人的狩獵使其進化出了異於原種的能力，其外觀也與原種不同，在攻擊方面與原種相比新增了許多大範圍攻擊招式，而且攻擊力遠遠超過原種。雖然經常被認為與激昂金獅子或猛爆碎龍之類的特殊個體一樣，但是二名怪物具有許多特殊個體所不具有的特徵，例如特殊個體的攻擊屬性與原種完全一致，而一些二名怪的攻擊屬性與原種不同（例如燼滅刃的攻擊同時具有火屬性和爆破屬性，但其原種斬龍的攻擊僅為火屬性）；特殊個體在滿足一定的條件下會重新變回正常個體，但二名怪物永遠也不會變回原種。

copy me

兩種都有，認同上面Soap同K所講既。

我屌 刷左咁撚耐都冇冰盾，火都黎埋

二名 XX新加
特殊個體 集集都有

二名屬於特殊個體
特殊個體不等於二名

隻眼=二名
片耳=特殊個體

原來係叫片耳

刷黎做咩呀 暫時公佈左嘅龍都冇邊隻怕冰
得好高人氣
但唔知係咪真係出嘅雷狼怕

我都係睇gif圖學返黎

段野出自邊到？
特殊個體應該變唔返正常個體
以下唔肯定
怒喰恐暴 因為年紀大
激昂金獅 因為斷左尾
混沌黑蝕 因為其中一隻變天迴 令到其他變唔到

求其google搵 反正而家知道
二名=特殊個體
特殊個體=二名
一直唔知你地講二名係乜來

出返毒怪鳥Ok? 詐死 偷野 閃光彈 毒彈
打呢隻野真係好好玩

大型連續狩獵經常比佢fake到
不過對住班捕獲獵人都係無用，定應該整一招新野扮被捕獲

可唔可以出埋浮岳龍 好鍾意佢個武器系列

霞龍都唔錯 隱身 毒霧 偷野
炎王 炎妃 鋼龍
四天王就只欠牠一個

真

儲黎玩 打炎妃果啲用

跟據以往慣例 宜家最top d武器會變廢

好記得mhx把炎王弓 去到mhxx變左垃圾
capcom！！！

火太898
三天

而家都係啦 唔知dlc到時弓變成點 唉 希望唔好改到好離譜

弓 我反而唔驚 最多咪接近返其他武器

宜家真係太高攻 快過其他武器好多

初初天上天下要打黑龍 紅黑 祖龍先整到
宜家淪落到打鬥技就得

係咪有黑狼鳥

咩武器做top唔緊要，最緊要係外型靚番啲

係 宜家d換皮武器真係......

平時得罪人多

同埋唔好校服裝（雖然無乜可能）

幾時出幻化啊

校服呢樣係無可避免，
尤其是而家每個人只要有珠就砌得出同一套裝

但幻化(防具合成) firm咗會出啦

btw炎王弓係俾咩弓爬頭，影GG同Zelda弓?
對XX弓無乜認識

幾時講？
任何基本生產裝都得？

x炎王弓一把獨大
xx 影蜘蛛 zelda 闘王弓
但闘王弓好難用 個重射彈道

I mean world 都算係叫有幻化，但係官方指定外觀only，IB有講到可以自由幻化？

0:31

48:03

我預咗整skin整幾日架

我有睇，但呢度嘅重點只係將本來要去調查資源管理所做外觀裝嘅功能搬咗嚟工房，而且「特殊素材」好大可能係講外觀劵（即係等活動），所以而家仲未可以確定以往我地認知嘅幻化已經實裝

你又有道理

點下人數

猛牛龍
冰魚龍
冰咒龍
LED龍
迅龍
轟龍
斬龍
碎龍
冰牙龍
黑狼鳥
琉斬龍
雷鄂龍
兇爪龍
水妖鳥
浮眠龍
痺毒龍
霜翼風飄龍
殲世滅盡龍

我都好希望唔係我諗嘅咁
但而家真係未有證據顯示可以自由合成

有無大怪鳥啊
雖然佢好廢
但有情義結

玩mhp 1 果陣比佢撞到不要不要

古代樹solo 太刀 不屈 23分3秒

其實iceborne究竟係5號有得打定6號？

dl版 6號00:00

應該一個月前有個鬼佬訪問良三，
問佢有無裝備合成，
佢過外觀裝會沿用返而家既系統，
而大家（想幻化）嘅意見佢都收到
無幾耐就有上面第一段片，
片入面見到master裝備可以直接生產外觀裝，
連埋上下位設計左咁多裝備，
玩家只係放倉庫或者純粹過渡，
作為設計者都覺得無癮啦
所以我覺得一定會有

預左5號update完就瘋狂砌外觀裝，一到0：00就 IB

《魔物獵人世界 Iceborne》開發團隊的辻本良三、籐岡要、市原大輔在科隆遊戲展上接受了眾媒體的採訪，以下為採訪要點匯總：

● 與《地平線 期待黎明 冰凍荒野》的聯動兩者都是以「雪原」為主題其實是個偶然，在「Iceborne」構想的階段其實「冰凍荒野」還沒發表，就在我們決定以雪原為主題時正好那邊也公佈了。關於這次的聯動對方答應得也非常爽快。

● 辻本良三個人非常喜歡的魔物其實還沒出現。按照計劃到遊戲發售時仍有登場魔物尚未公開，我們覺得保留點懸念會更有意思。而到發售日之前也會陸續公開登場魔物（比如今天公開了黑狼鳥）。

● 不會隨便把《魔物獵人邊境 Z》的魔物加進來，只會考慮一些與MHW世界觀比較相符的，比如熔岩龍。由於兩個遊戲引擎不同，素材其實並不方便拿過來用。

● 玩家在「Iceborne」很早期的階段就會遇到冰呪龍，並且會數次與之戰鬥。

● 新古龍Namielle設計上汲取了一些深海生物的要素，翅膀的動作也很獨特。

● 長期計劃現在還無法公開，等定下之後就會發表。「Iceborne」當然在發售後也會有數次更新。

● 雖然「Iceborne」在TGS之前就發售了，但TGS是一個重要的活動，我們準備發表一些讓粉絲們開心的東西。

轉自FB : Nmia 尼未雅

冇, 百變怪黎

update完就可以砌裝? 姐係點

仲要係三隻都係剛翼近戰根本爆唔到翼迫住攞遠程爆

個時真係逼住用擴散打 個金身煩到

5號個update內容有分″需要買IB″同″不需要買IB″,
加工屋生產外觀裝係屬於″不需要買IB″
理論可以即時玩到外觀裝

呢段野有個問題係地平線2017年就出左冰原，MHW 2018先出，除非佢主體都未出就諗定 DLC而又秘密發表俾地平線知啦

但其實9月5號嘅update唔計道具箱得呢一行同外觀裝有關

希望你嘅期待係正確嘅

要人要

我就日日入黎問
問到你答為止

就係呢行

雷狼龍呀 希望會出 仲有金獅 足矣

三天都係咁
BTW 大家出去組人鍊幫幫手啦

我PC版之前都見過人套外觀裝係D普通裝黎
係咪用外掛整出黎

理論上都可以變番正常個體既但唔係隻隻得
錆風翔脫皮變番普通風翔龍
混沌黑蝕只要果隻天迴死左/離開左冇左個鱗粉壓制就可以成功脫皮變番天迴
霜翼風漂捉佢去溶左d冰

lv5黎

浮岩龍要回歸了
雷狼龍恐怕要等第一次dlc

希望集會所靚姐姐一齊過去月辰

steam mhw 特價中229
睇完steam ib 要2020年一月先有

yes ar 巴打有性趣？

想玩順暢版 但要等1月
ps4 好lag

雙修

唔急咪等一月先入
想快啲體驗咪買咗打住裝先
反正你iceborne開荒都要裝

諗左一陣都係買左先算 229又唔貴

我等到pc有ib都應該會入埋pc
玩啲mod同4k

好似有排down

啲FD喺晒PS4度，我等PS4 IB唔再更新先入PC，如果唔係玩過PC應該返唔到轉頭

pc 唯一壞處：少人玩

Ps4難搵場

係特別任務難揾人姐

一到夜晚街場班真是痴鳩線
打熔岩魚都打唔撚贏是咁貓車

哂鳩左我D激運票，真是激嬲死

用重弩SOLO啦

自己solo都係幾分鐘嘅事，點解要入街場

社畜放工先玩得啊嘛，無乜時間練你就體諒下

PS4幾時先加粒掣

Xbox嚟？

steam版有呀
整人整左好耐

直接用mod咪算

mod 樣好膠

遲下iceborne 更新有啦

想問下刷珠打依加大豺龍個任好啲
定普通歷戰好啲
前者雖然出好多珠 但好少老舊/風化

即係好似juno咁故事入面成日出但唔俾人打贏

打魚好啲

Thz巴打

赤武carry我鬥技

蒼星係咪冇出過外觀裝？

有冇人可以一齊打歷戰冥燈呀
街場啲人係咁死
Fbvrnzcpmmsk

pad復刻加冰咒煌黑金獅
好有可能...

打到今日... 仲係差隻juno大金先白金... 屌係咪iceborne出都唔比我白金隻game

ssd已買

ff下好

有冇曲

iceborne都要打架喇

金獅

我都打算買

聽日出黃金買 直落觀塘

有冇房可入

冰麒煌黑上年個流出list已經係預定名單
好大機會係收埋左放落iceborne

26號登入有20支強走
27號登入有30張飯票

k神carry

唔好打太多，行出街郁動下

咦 都仲有我個名

恭喜晒！覺得點？

未送到

又會咁忍得等既
你買邊隻？上網訂定無貨？

有排都未IB喇 玩緊其他game等 唔急
Team L5 Lite 3D 網店買 今日叫油二入既

好靚呀

牙佛
買買買

隻錶 master edition 先有得抽，好sad
（雖然就會買都唔會抽得中）

想問slim 機有冇得用ssd 有嘅話有冇推介型號

勁靚

外置ssd等wd black P50 啦

想問下 我MHW用緊實體碟玩
9月6點更新IB？
買多隻碟？定還是直接喺ps4嗰度比錢更新？

巴打們 啱啱回鍋
想問個問題
我見有啲片熔山同恐暴重弩都係打三發 擴2擴3
但我自己試就得兩發
我已經裝左 裝填擴充
點解咁？
唔該曬

其實有冇就咁買隻碟

係得兩發 但三飛字彈
你有無彈藥節省？

更正 可以帶三飛出街

唔該曬巴打
另外想問 刷珠係咪打熔岩魚好？
定都係之前咁s/l大法？

再問
啲技術生疏曬
有乜武器推薦練
脷申 之前用充能斧 想練多幾樣

高級珠打熔岩魚
普通打賊龍

仲有兩星期就ib 到時解禁左hr先練啦
暫時都未知邊把武op

pc玩家
仲有五個月先ib

刷珠一定係打古龍最好 練技術 有堅鎧玉同素材 想快咪打滅盡同屍套就最快

歷古調查出龍脈石機率太高，
兩星危險度先係刷珠首選。

稍早時刻在4chan又有人放出幾張據他所稱為解禁BOSS的怪：Shara Ishvalda

據他所描述，這個怪是有兩個階段(P1 & P2)：
P1: 身上被巨大岩石包裹，透過攻擊頭部和腹部之後破壞岩石可以進入P2
P2: Shara會褪去身上的岩石，顯露出其類似冥燈龍的身軀，非常醜陋且充滿皺紋，並能從翅膀發射音波攻擊將環境轉化成沙子

另外，根據此人所說，解禁完之後會開啓一個新的地圖：這個地圖由其他所有地區混合而成(可能就是聚魔之地)，並且在這裡第一個戰鬥的怪物是雷狼龍！

唔知點解第一下諗起螳螂
btw 雷狼龍雷狼龍

雷狼龍

初玩重弩
有無咩使用心得？

四天王

9月6號開始 同公司請左2週假
刷爆

今朝打左2鋪witcher 3任，帶左9個生命塵都係救唔到隻濕鸠廢鳥 已經用太刀打

冇玩一排請問呢套裝同珠o唔ok?

火炎珠換無擊珠先

隻樹精召左卒仔出黎之後 殺剩一隻卒仔
隻毒妖鳥應該唔會死 跟住你就同樹精1V1 輕鬆過

有冇code

你個鳩字係咩事？
蚛蟈人？

Ssd玩mon hunt我覺得必須

回鍋玩家揮個手，岩岩整左支炎妃輕弩刷爛輝，除此之外有冇咩野應該做？

CLS 你一年有幾多 AL？

#1鄭子誠答到你

打極都過唔到林精
有冇巴打可以幫手carry
我用輕弩食菇奶媽

我玩全奶因為實救唔切

到底點先過到極貝，野場成功率=0，有冇巴打可以幫手

好感動，終於過到林精
sos 遇著兩個好勁既打手
我淨係睇住條血 放閃 麻同毒就過到

雷狼龍太刀

蒼星裝有冇出過外觀裝？

推 949

有無人幫過古龍之王

7aAjCszWE6rX

完未 我都想過

Come

Coming

oh full jor 仲有無爸打帶另一團??

林精......
應該野團是旦打都贏...

識企起身既六肢古龍
巨戟龍

殺剩一隻，佢打死左之後過黎打樹精，又死埋
屌你打依個仲難過刷火魚出攻擊珠

唔比隻樹叫

967 推

968 推

圖可以改可以係假
但BGM版權無得假喇掛

貼吧偷圖

資訊野係周圍share架啦最緊要唔好share錯fake news

邊個單場3貓

974

個台主招緊人刷緊絢輝龍

原LINK支援

把野好正 係唔係舊龍武器?

買左ssd 快到嚇親

點樣過save? 買左幾錢？

垃圾台仔狗也不屌

手指 700-1000 1tb不等

XX既合作武器
但合作武器歷代好似得JUMP有復刻過所以冇咩可能再見到佢(除左mod

爛輝龍MHWI版 ？

炎紀同恐暴都有
應該純粹將之前update怪果d放左響度

千刃黑蝕天慧88

有無code?

#991 1001記得開po

992

唔開了 成班私怨9俾負皮

#994 屠龍之外 記得留意時事

4

機械錶好撚靚
要中都唔知要買幾多隻

9

1001